Titleattribute: "Der Stein und das Meer - Nominiert für den Deutschen Jugendliteraturpreis 2021" von Alexandra Helmig

----

Source: Deutsche Nationalbibliothek

----

Altattribute: Cover des Buches "Der Stein und das Meer - Nominiert für den Deutschen Jugendliteraturpreis 2021" von Alexandra Helmig

----

Template: image